岩岩聽到有老人家以為暫緩聽日取消遊行

發夢岩岩買野既時候聽到有老人家聽到林鄭話暫援
以為聽日遊行會取消
大家真係要廣傳開去 暫援唔等於取消遊行呀

記住，把刀仍然行住響我地條頸，只係佢而家唔劏落嚟住，咁都叫做贏？
我地要佢拎走把刀，拎走把刀至係真正嘅安全呀

聽到點解唔即刻解釋 過幾個月靜雞雞通過 你啲資產一樣凍過水 係遲同早嘅問題

解釋左